11點都市傳說 捉鬼反被捉

極度懷疑打佢嗰個係鬼
又會11點正就有衝突

黑警寫稿都寫得好啲呀

快走
唔走係鬼
捉嚟都冇用